msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: slimetranslations\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-05-08 17:33+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-05-08 17:37\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Traditional\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: slimetranslations\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 585775\n"
"X-Crowdin-Language: zh-TW\n"
"X-Crowdin-File: /HotbarPets/messages.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 2969\n"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/HotbarPet.java:46
#, java-format
msgid "&9Your {0} &9would have helped you if you did not neglect it by not feeding it :("
msgstr "&9如果你沒有忽視餵食{0}&9，那麼它將會幫你 :("

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/HotbarPets.java:68
msgid "&dHotbar Pets"
msgstr "&d背包寵物"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/HotbarPets.java:68
msgid "&a> Click to open"
msgstr "&a> 點擊開啟"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/BossMobs.java:23
msgid "&4Boss Mob (Hostile)"
msgstr "&4Boss 生物寵物（敵對）"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/BossMobs.java:29
msgid "&5Ender Dragon Pet"
msgstr "&5終界龍寵物"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/BossMobs.java:29
msgid "&7Favourite Food: Eyes Of Ender"
msgstr "&7喜愛食物：終界之眼"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/BossMobs.java:29
msgid "&fRight-Click: &7Shoots Dragon Fireball & Gives Resistance"
msgstr "&f右鍵點擊：&7發射龍炎彈和提供給自己抗性"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/BossMobs.java:35
msgid "&8Wither Pet"
msgstr "&8凋零怪寵物"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/BossMobs.java:35
msgid "&7Favourite Food: Soul Sand"
msgstr "&7喜愛食物：靈魂砂"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/BossMobs.java:35
msgid "&fImmune to Wither Effect"
msgstr "&f免疫凋零效果"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/FarmAnimals.java:23
msgid "&2Farm Animal (Peaceful)"
msgstr "&2農場動物寵物（友善）"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/FarmAnimals.java:29
msgid "&6Cow Pet"
msgstr "&6牛寵物"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/FarmAnimals.java:29
msgid "&7Favourite Food: Wheat"
msgstr "&7喜愛食物：小麥"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/FarmAnimals.java:29
msgid "&fRight-Click: &7Removes negative Potion Effects"
msgstr "&f右鍵點擊：&7移除負面藥水效果"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/FarmAnimals.java:31
msgid "&dPig Pet"
msgstr "&d豬寵物"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/FarmAnimals.java:31
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/PeacefulAnimals.java:43
msgid "&7Favourite Food: Carrots"
msgstr "&7喜愛食物：胡蘿蔔"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/FarmAnimals.java:31
msgid "&fBonus Saturation when eating"
msgstr "&f在你吃食物時獲得額外的飽食度"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/FarmAnimals.java:31
msgid "&fAllows you to eat poisonous Food"
msgstr "&f與讓你可以吃有毒的食物"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/FarmAnimals.java:37
msgid "&fChicken Pet"
msgstr "&f雞寵物"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/FarmAnimals.java:37
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/PeacefulAnimals.java:31
msgid "&7Favourite Food: Seeds"
msgstr "&7喜愛食物：種子"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/FarmAnimals.java:37
msgid "&fGives you Eggs over time..."
msgstr "&f隨著時間給你蛋..."

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/FarmAnimals.java:43
msgid "&dMooshroom Pet"
msgstr "&d哞菇寵物"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/FarmAnimals.java:43
msgid "&7Favourite Food: Red Mushrooms"
msgstr "&7喜愛食物：紅色蘑菇"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/FarmAnimals.java:43
msgid "&fGives you Mushroom Stew over time..."
msgstr "&f隨著時間給你蘑菇湯..."

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/FarmAnimals.java:55
msgid "&6Golden Cow Pet"
msgstr "&6黃金牛寵物"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/FarmAnimals.java:55
msgid "&7Favourite Food: Golden Carrots"
msgstr "&7喜愛食物：金胡蘿蔔"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/FarmAnimals.java:55
msgid "&fGives you Golden Ingots over time..."
msgstr "&f隨著時間給你金錠..."

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/FarmAnimals.java:55
msgid "&f(That means you have a net gain of 1 golden nugget)"
msgstr "&f（這代表你會有一金粒的淨獲利）"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/HostileMobs.java:28
msgid "&cMob (Hostile)"
msgstr "&c生物寵物（敵對）"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/HostileMobs.java:34
msgid "&8Spider Pet"
msgstr "&8蜘蛛寵物"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/HostileMobs.java:34
msgid "&7Favourite Food: Rotten Flesh"
msgstr "&7喜愛食物：腐肉"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/HostileMobs.java:34
msgid "&fRight-Click: &7Gives you Jump Boost"
msgstr "&f右鍵點擊：&7提供跳躍提升效果"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/HostileMobs.java:40
msgid "&fGhast Pet"
msgstr "&f地獄幽靈寵物"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/HostileMobs.java:40
msgid "&7Favourite Food: Fire Charge"
msgstr "&7喜愛食物：火焰彈"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/HostileMobs.java:40
msgid "&fRight-Click: &7Launches Fireballs"
msgstr "&f右鍵點擊：&7發射火球"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/HostileMobs.java:46
msgid "&dShulker Pet"
msgstr "&d界伏蚌寵物"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/HostileMobs.java:46
msgid "&7Favourite Food: Chorus Fruit"
msgstr "&7喜愛食物：歌萊果"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/HostileMobs.java:46
msgid "&fRight-Click: &7Shoots arrows tipped with levitation"
msgstr "&f右鍵點擊：&7發射帶有懸浮的藥水箭"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/HostileMobs.java:52
msgid "&7Phantom Pet"
msgstr "&7夜魅寵物"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/HostileMobs.java:52
msgid "&7Favourite Food: Beetroot"
msgstr "&7喜愛食物：甜菜根"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/HostileMobs.java:52
msgid "&fRight-Click: &7Gives Slow Falling"
msgstr "&f右鍵點擊：&7提供緩降效果"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/HostileMobs.java:58
msgid "&8Enderman Pet"
msgstr "&8終界使者寵物"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/HostileMobs.java:58
msgid "&7Favourite Food: End Stone"
msgstr "&7喜愛食物：終界石"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/HostileMobs.java:58
msgid "&fRight-Click: &7Shoots an Ender Pearl"
msgstr "&f右鍵點擊：&7發射終界珍珠"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/HostileMobs.java:64
msgid "&2Creeper Pet"
msgstr "&2苦力怕寵物"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/HostileMobs.java:64
msgid "&7Favourite Food: Gunpowder"
msgstr "&7喜愛食物：火藥"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/HostileMobs.java:64
msgid "&fImmune to Explosions"
msgstr "&f免疫爆炸傷害"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/HostileMobs.java:64
msgid "&fRight-Click: &7Explode"
msgstr "&f右鍵點擊：&7爆炸"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/HostileMobs.java:70
msgid "&4Magma Cube Pet"
msgstr "&4岩漿立方怪寵物"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/HostileMobs.java:70
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/HostileMobs.java:76
msgid "&7Favourite Food: Nether Quartz"
msgstr "&7喜愛食物：地獄石英"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/HostileMobs.java:70
msgid "&fImmune to Lava"
msgstr "&f免疫熔岩"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/HostileMobs.java:70
msgid "&fQuite hungry"
msgstr "&f但會更快飢餓"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/HostileMobs.java:76
msgid "&6Blaze Pet"
msgstr "&6烈焰使者寵物"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/HostileMobs.java:76
msgid "&fImmune to Fire"
msgstr "&f免疫火焰傷害"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/HostileMobs.java:82
msgid "&2Zombie Pet"
msgstr "&2殭屍寵物"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/HostileMobs.java:82
msgid "&fAllows you to eat Rotten Flesh"
msgstr "&f讓你可以在不獲得飢餓"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/HostileMobs.java:82
msgid "&fwithout getting Hunger"
msgstr "&f情況下直接吃腐肉"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/PassiveMobs.java:23
msgid "&eMob (Passive)"
msgstr "&e生物寵物（中立）"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/PassiveMobs.java:29
msgid "&7Iron Golem Pet"
msgstr "&7鐵魔像寵物"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/PassiveMobs.java:29
msgid "&7Favourite Food: Iron Ingots"
msgstr "&7喜愛食物：鐵錠"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/PassiveMobs.java:29
msgid "&fRight-Click: &7Gives you Resistance"
msgstr "&f右鍵點擊：&7提供抗性效果"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/PassiveMobs.java:35
msgid "&aSlime Pet"
msgstr "&a史萊姆寵物"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/PassiveMobs.java:35
msgid "&7Favourite Food: Glowstone Dust"
msgstr "&7喜愛食物：螢石粉"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/PassiveMobs.java:35
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/SpecialPets.java:37
msgid "&fImmune to Fall Damage"
msgstr "&f免疫摔落傷害"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/PeacefulAnimals.java:25
msgid "&aAnimal (Peaceful)"
msgstr "&a動物寵物（友善）"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/PeacefulAnimals.java:31
msgid "&3Fish Pet"
msgstr "&3魚寵物"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/PeacefulAnimals.java:31
msgid "&fGives you Fish over time..."
msgstr "&f隨著時間給你魚..."

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/PeacefulAnimals.java:37
msgid "&bSquid Pet"
msgstr "&b魷魚寵物"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/PeacefulAnimals.java:37
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/SpecialPets.java:49
msgid "&7Favourite Food: Raw Cod"
msgstr "&7喜愛食物：生鱈魚"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/PeacefulAnimals.java:37
msgid "&fRight-Click: &7Gives you Water Breathing"
msgstr "&f右鍵點擊：&7提供水下呼吸效果"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/PeacefulAnimals.java:43
msgid "&eRabbit Pet"
msgstr "&e兔子寵物"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/PeacefulAnimals.java:43
msgid "&fRight-Click: &7Gives you 30 seconds of Luck"
msgstr "&f右鍵點擊：&7提供 30 秒的幸運效果"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/PeacefulAnimals.java:49
msgid "&bDolphin Pet"
msgstr "&b海豚寵物"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/PeacefulAnimals.java:49
msgid "&7Favourite Food: Ink Sacks"
msgstr "&7喜愛食物：墨囊"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/PeacefulAnimals.java:49
msgid "&fRight-Click: &7Dolphin's Grace"
msgstr "&f右鍵點擊：&7提供海豚悠游效果"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/PeacefulAnimals.java:55
msgid "&8Panda &fPet"
msgstr "&8貓熊&f寵物"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/PeacefulAnimals.java:55
msgid "&7Favorite Food: Bamboo"
msgstr "&7喜愛食物：竹子"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/PeacefulAnimals.java:55
msgid "&fThis sleepy Panda protects you from Insomnia"
msgstr "&f這隻可愛的困困熊貓將保護你免受於失眠困擾"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/PeacefulAnimals.java:55
msgid "&fPhantoms will no longer chase you at night"
msgstr "&f夜魅將不會在晚上追你"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/SpecialPets.java:25
msgid "&9Special"
msgstr "&9特殊寵物"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/SpecialPets.java:31
msgid "&5Purplicious Cow Pet"
msgstr "&5Purplicious 牛寵物"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/SpecialPets.java:31
msgid "&7Favourite Food: Golden Apples"
msgstr "&7喜愛食物：金蘋果"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/SpecialPets.java:31
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/SpecialPets.java:37
msgid "&fRight-Click: &7Gives you Health Regeneration"
msgstr "&f右鍵點擊：&7提供血量回復效果"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/SpecialPets.java:37
msgid "&amrCookieSlime Pet"
msgstr "&amrCookieSlime 寵物"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/SpecialPets.java:37
msgid "&7Favourite Food: Cookies"
msgstr "&7喜愛食物：餅乾"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/SpecialPets.java:43
msgid "&5Patriot Pet"
msgstr "&5Patriot 寵物"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/SpecialPets.java:43
msgid "&7Favourite Food: Nether Wart"
msgstr "&7喜愛食物：地獄疙瘩"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/SpecialPets.java:43
msgid "&fGives Resistance, Regeneration, Strength, "
msgstr "&f提供抗性、回復"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/SpecialPets.java:43
msgid "&fand Saturation"
msgstr "&f力量和飽食效果"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/SpecialPets.java:49
msgid "&bWalshrus Pet"
msgstr "&bWalshrus 寵物"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/SpecialPets.java:49
msgid "&fCannot drown"
msgstr "&f不再溺水"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/SpecialPets.java:55
msgid "&4Eyamaz Pet"
msgstr "&4Eyamaz 寵物"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/SpecialPets.java:55
msgid "&7Favourite Food: Souls"
msgstr "&7喜愛食物：靈魂"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/SpecialPets.java:55
msgid "&fBeware! Eyamaz makes a Soul Pie"
msgstr "&f注意！Eyamaz 將會用你所殺死的"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/SpecialPets.java:55
msgid "&fout of the Souls of everything you kill"
msgstr "&f任何生物靈魂來製作靈魂派！"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/UtilityPets.java:24
msgid "&aUtility (Peaceful)"
msgstr "&a工具寵物（友善）"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/UtilityPets.java:30
msgid "&fBed Pet"
msgstr "&f床寵物"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/UtilityPets.java:30
msgid "&7Favourite Food: Wool"
msgstr "&7喜愛食物：羊毛"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/UtilityPets.java:30
msgid "&fRight-Click: &7Sleep"
msgstr "&f右鍵點擊：&7來睡覺"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/UtilityPets.java:36
msgid "&5Ender Chest Pet"
msgstr "&5終界箱寵物"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/UtilityPets.java:36
msgid "&7Favourite Food: Ender Pearls"
msgstr "&7喜愛食物：終界珍珠"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/UtilityPets.java:36
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/UtilityPets.java:42
msgid "&fRight-Click: &7Open"
msgstr "&f右鍵點擊：&7開啟"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/UtilityPets.java:42
msgid "&6Workbench Pet"
msgstr "&6工作台寵物"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/groups/UtilityPets.java:42
msgid "&7Favourite Food: Wooden Planks"
msgstr "&7喜愛食物：木材"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/listeners/DamageListener.java:65
msgid "&9Your &4Magma Cube Pet &9would have helped you if you did not neglect it by not feeding it :("
msgstr "&9如果你沒有忽視餵食&4岩漿立方怪寵物&9，那麼它將會幫你 :("

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/listeners/FoodListener.java:42
msgid "&9Your &5Pig Pet &9would have helped you if you did not neglect it by not feeding it :("
msgstr "&9如果你沒有忽視餵食&5豬寵物&9，那麼它將會幫你 :("

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/listeners/SoulPieListener.java:36
msgid "&bSoul Pie"
msgstr "&b靈魂派"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/hotbarpets/listeners/TNTListener.java:45
msgid "You cannot harm Players in here!"
msgstr "你不能在這裡傷害玩家！"

